（少少感動）跨完欄見到有手足對我豎起手指公

有時唔知出站個時會點，今日有勁多俾人捉嘅post，然後會淆青

但啱啱跨完見到有個絲打靜靜雞俾咗個叻我。一諗到就算出左事，同一個站入面都會有人support，有少少感動

多謝你呀絲打

勿相認

915， 12點英領 3點民陣！

推到佢見到